大家覺得國安法之後，考政府工會易左定難左？

正評：易左
負評：難左

小學畢業先入到政府